化驗結果滯後 酒店員工播毒3日

化驗結果滯後 酒店員工播毒3日

■銅鑼灣柏寧酒店確認一名員工昨初步確診。資料圖片

【本報訊】政府強迫多個行業僱員須完成檢測才可上班，但檢測結果卻往往滯後，導致隱形病患於社區播毒。新增一名酒店員工初步確診，早於24日檢測，但昨日始公佈他傳染期內於三間酒店工作。醫生批評政府強迫市民做檢測同時，未有增加對應的檢測能力，憂慮因延誤確診令疫情大幅反彈。

相關新聞：採樣站職員不知名潮須檢測

昨日新增約20宗初步確診，當中不少屬源頭不明個案。一名居於柴灣的31歲男子。。。。。。。

其中柏寧酒店確認昨日才獲衞。。。。。。。

相關新聞：帶毒飛沫核可飄浮數小時

一名53歲、在居於馬灣珀麗灣6座，於觀塘駿業街中海日升中心38樓工作的女子亦初步確診。

瑪麗醫院助理中招

瑪麗醫院婦產科一名運作助理其同住家人確診，23日被送到檢疫中心。兩日後低燒，昨日測試結果呈陽性。患者22日最後上班，當時檢測結果為陰性。該名員工主要負責運送文件及環境清潔，毋須接觸病人，上班期間有戴外科口罩，沒有病人及職員被列為密切接觸者。院方將安排同一辦公室另外六名員工檢測。

至於確診的個案，除了尖沙嘴K11 MUSEA的名。。。。。。。。

檢測能力滯後，呼吸系統專科醫生梁子超。。。。。。。

醫管局周五承認，有化驗所檢測效率未達標。。。。。。。。

推
===
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者

已經用左一年時間，
一邊要強制檢驗，
一邊仍未到capacity

下一波大過第四波的話